天橋對市民擲物要停

天橋對市民擲物要停

用念力反抗？